其實女人真係好撚豬 見有女人去參選就覺得好勁咁！

我阿媽家下見葉劉有讚無彈
加埋蘋果又講佢身世幾慘
老公病 一家撐起頭家
然後就流晒眼淚 覺得佢好屈機
好似佢選到 成班姐妹可以威比d男人睇咁

你阿媽係咁啫
我娘親日日指住個電視鬧條八婆喎

我呀媽話佢影響市容